黃之鋒等將黑布圍紫荊花雕塑 建制派議員批評行為幼稚

香港眾志秘書長黃之鋒、人民力量和社民連等成員，今早6時許在灣仔金紫荊廣場將多塊黑布圍在廣場的紫荊花雕塑。有建制派議員批評他們的行為幼稚。

民建聯議員葛珮帆批評示威者幼稚、不尊重歷史、中央及特區政府，破壞一國兩制，要求警方盡快介入及嚴正執法。

工聯會議員陸頌雄譴責事件，形容是幼稚的政治表演。他說紫荊花雕塑是1997年國家收回香港主權的歷史象徵，示威者以黑布圍上雕塑，是褻瀆國家主權，亦不是表達不滿的適當手法。